熱狗參加立法會選舉，白兵屌左未?

白票論之後已經無睇過，想知有無屌埋熱狗?

Lol

佢地話黃洋達個句係講笑/ 抽水
但我自己就覺得，熱狗幾時認真幾時9up根本係任佢自己單方面講

之前唔係話肯參加初選咩
好過自己無啦啦衝出黎𠝹票

同一班人嚟，又點會話呢

無理由乜人都批評，熱狗就當睇唔到架WO

初選輸左未出黎𠝹囉

世上有兩種邏輯，一種叫白兵邏輯

等睇屌機制唔公平

明唔明？ 明？ 自己人

玩制度遊戲係唔係無用 白兵出黎回應下？

又又又又又提，真心要睇下佢咩料

標題黨扮教你進攻功能組別，內容就並功能組別有幾渺茫，泛民點樣無用出賣手足，下刪一萬字

以前睇佢啲片都正正常常，點解突然間變到咁癡線？